小雙俠扮乘客扑7的士9 掠走5000元財物

昨日(20日)晚上10時許，警方接獲一名46歲姓張的士司機報案，指於上水新運路接載2名戴上口罩年約20至30歲的男女，當駛至打鼓嶺坪輋路近大埔田時，2男女乘客以硬物襲擊的哥，並劫去約650港元現金、1隻價值500港元的手錶及2部總值約3,500港元的手提電話，2賊人得手後逃去。的哥負傷報警，他手及額頭受傷，其後自行前往那打素醫院求醫。

警方接報到案發現場調查，案件暫列行劫，交由大埔警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

乜撚野的哥，叫埋運將好唔撚好

的乜9哥 用撚埋大佬音當有趣

陸

哥Auntie

500蚊手錶都搶

小雙俠？

2部手機總值3500
小米就偷

太好喇 太勁喇小雙俠

豬shock